有冇人接的小工程呀？

太細既野
冇人肯接
一係就開我天價

拆入牆櫃同補灰補油
同企缸邊報返條瓦

又真係幾細

你出幾錢？

市價幾多？

我接
5萬左右

😓

太細....

不過一日工都可以做得晒

自己做返啦
無難度

專業嘅$4000
是鳩但嘅$800

手工好既師傅係咁上下價錢
要平既都有

自己做啦咁簡單

樓下屋苑鋪應該接架

800咪玩散工咩都唔識都要800
最少都要1200一工做3-4日

樓主最好俾個櫃既尺寸黎，同埋影D相，補瓦位置

咪癲啦CHING
我當你6 8 呎櫃，拆連掉3千
補牆油漆開到天價都係6,7000
補浴缸邊條瓦，俾盡你兩工泥水佬，4000
都係13000~14000蚊
你開人5皮癲撚左呀

搞手求打和咩

5皮我自己做番啦，我當每工800-1000去比，最盡3日都做哂啦，所以話香港啲後生仔要唔多唔少識啲水電野

5皮咪癲啦
我都係做呢行架，5皮夠做過隻櫃同重新起個新浴室了

街客就緊係劏
又唔係回頭客
你識唔識做生意

邊區

咁撚唔老實既生意唔撚識
好撚憎呢D仆街搞到行業質素差撚晒
要呃人點解唔做保險,傳銷

4000 邊得呀
人工兩條友加泥水最少都用左你3000
仲未計廢物處置同油錢

手藝野本身都無定價
人地開幾多關你鳩事咪
話人搞壞行頭，根本行頭無好過

用大陸料就7萬
歐洲料就9萬

同事岩岩做完
星期一幫你問
但都好似要幾萬

邊區？

收皮啦屌你老母，依家樓主要起皇宮呀?
同埋乜撚野師傅咁撚巴撚閉呀?
屌你老味做三範野，打拆,油漆,泥水，當你全部大工價都係有個價，點撚樣無價呀?
你老母臭閪呃鳩人仲理直氣壯

一隻櫃ja !

我搵左人整喇
謝謝你

我係女仔 自己做唔到...
油漆就識自己做

多謝我出頭🤣
開頭我以為佢講笑要5萬🤭
點知佢認真😂

我搵左人幫我整喇
連工包料都唔駛佢開既十分一😂😂😂

多謝幫我出頭🤣

收左幾錢

3000樓下
連工包料🤣

咁平

係呀🤣🤣🤣
最貴都係報10000
冇人報50000🤣
最平有報1500😂

我tg你

岩啦，自己搵師傅直接做會平好多

我開果d係則樓價

條友開果d係水魚價

一皮嘢唔包料ok?

正解最少

係呀 唔該晒

咁我同事食左水魚價
我果陣同佢講佢搵得貴
佢唔信我，話佢係地鐵上蓋，個價正常，先得果300幾尺
收左幾萬蚊應該，拆入牆櫃，入牆床，油油（不剷底）我記得佢有換一部冷氣，但唔知有無計埋落去個價

連工包料收你3000銀咁平，有啲古惑不過唔知面積幾大好難標價

聽講市況靜靜地，$3000如果雜工9做應該緊緊夠圍皮

幾多萬先，拆2隻櫃連清如果報正都報到1萬嘅，全屋淨油2浸又係萬零，連埋冷氣$30000左右都勉強講得通嘅

都貴 油油 全屋就咁都係一萬左右 裝冷氣分體要搭棚都7000-8000
25000樓下就合理

拆野唔駛料
買的灰同一罐細油 百幾蚊
裝條石

佢賺人工者
唔駛俾判頭食
唔駛報稅
一日半做完啦
仲想點